消息：川普正在討論成立第三黨「愛國黨」

【大紀元2021年01月20日訊】（大紀元記者林燕報導）《華爾街日報》週二（1月19日）引述知情人士的話報導，總統川普（特朗普）最近幾天與屬下商討組建新政黨，在他離開白宮後可以繼續施加影響。

知情人士說，川普總統上週與幾名助手以及其他接近的人士討論了此事。據說，總統說，他想稱新黨為「愛國黨」。

不過，白宮拒絕置評。

報導說，目前尚不清楚川普對成立一個新政黨有多認真，這需要大量的時間和資源投入。

民意調查顯示，川普在共和黨選民中保持了強大的支持率。川普擁有大量的支持者，其中一些支持者在川普2016年競選前並未深度參與共和黨黨內的政治。

成立第三黨通常因為沒有獲得足夠的支持，難以在全國選舉中發揮重要作用。而且建立新政黨的努力可能會遭到共和黨黨內官員的強烈反對，可以預見，他們對川普分流共和黨候選人的支持會非常不滿。

川普最近幾天與包括參議院多數黨領袖麥康奈爾（Mitch McConnell）發生了爭執，麥康奈爾週二首次公開表示，川普應對1月6日國會暴力事件負責。他說：「謊言被灌輸給暴民，他們受到總統和其他有影響力的人的煽動。」

大妓院

應該叫 Love Trump Power 愛侵力（LTP)

而且建立新政黨的努力可能會遭到共和黨黨內官員的強烈反對，可以預見，他們對川普分流共和黨候選人的支持會非常不滿

共和黨員：界票侵

最可信既媒體

一般來講
呢類第三黨 好快就會玩完
問題係侵係共和黨內部有強大民意
如果搶左太多人走 就另一回事

理論上侵留係共和黨內部做其中一派+自己開侵tv
係黨內初選造王會比較好

共和黨唔撐佢 依家出嚟玩串個party

共和黨有咁多deep state
彭斯又反骨又戀童

及早遠離

咪係
我前日先發現我鄰居隻倉鼠都係共和黨deep state

美國單議席單票制

只有兩大黨有得玩

民主黨：多謝界票侵

𠝹票益民主黨

所以本土派又係界票

搞咁多做乜呀咪連登咪得囉

.

香港係比例代表制，點同呀

如果唔會出第三個黨 咁咪開國就係呢2個？

其實中間好多個黨興黨亡

依家其實正係時候 總統 眾參都不在共和黨手上 團結都係無用 正係立新黨時候

另一邊仲未覆你

但先講呢件事 唔分裂都係玩完 其實依家分裂 反而係好事

BLM失敗在咁 佢地犯法做哂衰野 結果一樣乜都無 民主黨上左台佢地就無利用價值 佢地早應該同民主黨分裂

今日開新黨，可以重整返共和路線

天真到你

其實無分別 你係誤會左

民主黨本來就贏梗大城市

鄉下地方 就算界開 到相關議題一樣會聯合陣線

無人講過 愛國黨同共和黨4年後唔可以推同一個人出黎

其實咁樣分裂 先係好事

民主黨唔會樂見呢件事發生
民主共和都係建制一部份
對於trump一個咁既攪局者連做到總統佢地都可以封殺
落左黎如果仲想用返自己7000萬票既影響力整個第三勢力
話唔埋命仔都保唔住

點夠你天真呀？ 大家都當睇你唔到你仲玩白痴 係咪無人同你講野都block鳩哂你 搞到你唯有死死氣搵我黎回文

你真係好可憐又好可悲

班極左夠成日想自己搞個左狗黨啦
而家咪又係食dem嘅住dem嘅
有乜好笑呢呀John weak

唔知你知唔知
呢個post 係我開

多謝推post

連登好多黨友

從戰略睇

如果TRUMP 夠大, 應該趕其他人走, 食左共和黨

如果TRUMP 未夠大, 就應該係共和黨內散播 TRUMPLISM

好似國共第一次合作, 雖然有蘇俄係背後影響

好呀 𠝹票𠝹鳩死共黨

愛國愛黨

起底勿回

忠黨愛國

侵侵

界鳩共和黨票好過啦
關鍵時刻反咬番自己一啖,仲洗鬼比面你咩
求其搵條友上,幫佢演講下拎到5%內都足夠令共和黨輸D搖擺洲份
敵人同25,比我就寧願攬埋D 25一齊死

夠唔夠大都應該分成兩個黨了

因為真係有需要時, 可以聯合共同選一個人出黎

Sanders其實係無黨派, 而唔係民主黨就係例子

今次阿侵會輸, 如與話民主黨, 不如話共和黨更希望佢輸. 好似切尼佢個女倒戈, 但佢老豆剛剛先比拜登搵左做國事顧問. 咁佢個女支持老豆會唔會好合理?

曾經有個共和黨支持者對住記者鏡頭不停喊, 話點解我地出哂黎, 卻見唔到一個共和黨議員走黎支持? (第一次集會果陣)

呢個就係例子, 共和黨同溫和民主黨其實係同一派, 跟住極左的BLM又另一派, 而保守到極右其實根本係無得揀先支持共和黨, 佢地成日話呢D共和黨係RINO, 即Republican in name only. 就係話佢地都係叛徒.

佢地角度其實好清新, 好似話, 佢地覺得2次大戰連美國參戰都係錯, 因為迫美國變成為世界負責, 卻毫無好處只有責任

佢無講錯, 美國在國外利益, 點分都係大財團同政府的事, 完全同平民無關, 咁呢場仗打黎真係對佢地無意思

覺得應該要有愛國黨, 唔係因為阿侵, 而係因為佢地真係唔係舊果個共和黨. Tea Party果陣已經好分離

你又知唔知你個臭到連我呢個唔睇名的人都認得你?

你其實係咪覺得呢單野好似係笑緊阿侵? 你唔好傻啦低能仔, 共和黨平民一早想走好耐, 你食哂屎唔知頭唔知路仲敢串人天真? 你字都未識多個呀

睇cctvb 未？
唔係唔可以屌cctvb 但千其唔好郁手

因為條友真係on9
唔係唔可以屌cctvb 但千其唔好郁手

共和黨滅黨

條友其實知自己係乜料, 佢係有目的咁做, 一般都係藍絲

如果佢係藍絲, 尤其中產, 我理性上我真係明佢點解開心阿侵落台

但我同時好想點撚醒佢, 阿侵其實對佢先係好事. 習近平佢係一個survivor , 佢經歷今次只會更搞內循環, 斷同外國關係, 最重要係鐵腕控制住資產階級

往日有阿侵頂住佢, 佢先唔敢發大黎做. 依家拜登上台, 中產藍絲仲以為可以返到幾年前, 唔知自己將來死得仲慘

唔會有幾年前果種好日子, 呢個時代唔係阿侵造成, 佢只係回應呢個時代的轉變而出現咋

基本法規定香港市民有自由結黨結社權利

大家唔使擔心
Trump仲有最後一手！

即使今日拜燈宣咗誓，侵其實仲有最後一張牌可以用

問題係 一直有dominion點票機 就一直都贏唔到

左仔：極端愛國主義

𠝹共和黨咁民主黨咪千秋萬世

你唔洗太認真，佢喺好多post 都係做緊五毛嘅工作，成日踩港、潑冷水、放負、笑侵侵

我記得tea party一樣有鴿派...

直頭領導撐侵州份獨立再向美共政權宣戰好過啦！

加下係侵做主場要共和黨聽佢說話

咁共和黨要唔要轉路線界返民主黨啲票

愛侵力

個molamolamola成日扮撚哂睇清楚大局個個post係到捉棋真係好撚柒

之前有個一樣名嘅

American socialist 社會主義

但事實係美國真係冇試過第三黨成功奪權
依家啲政黨同開國嗰陣唔同唔係因為有第三個黨出現
係有個大黨直接收咗皮，之後淨返嘅大黨就分裂，變成新嘅兩大黨

近呢一百年都冇第三大黨出來現
至少近一百多年來都係共和或民主黨

Push

其實宜家都算係GOP分裂

Blow Trump Power (含侵力）

係

已經可以唔洗睇

個名真係好撚中二病

共和黨多得佢攞咗新票源

未做到一黨獨大就分裂咪變炮灰
睇吓1912年

愛無（線）力

2019年6月

但我聽講侵侵都係deep state
佢同自己支持者割席

原來2019年就唔提得

你2008年係中國人添啦傻仔

個個po 都見你條撐警撚
黃轉藍表示：都叫你地咪撚不合作架啦

佢要打稻草人
由得佢啦
佢又唔提下我屌狗既post
波台狗冇波睇
搵人R水吹

撐你老母閪咩 不嬲都話黃藍都係on9

你答左你自己啦, 梗係有第3個黨走出黎啦, 唔係都唔會今日的共和黨

佢有一個前身, 但果個黨好親墨西哥, 後來美墨反左面, 個黨係自然玩完

意思都係一樣, 共和黨其實同民主黨溫和派別係無分別. 而BLM同激進民主黨果面又係好似

相反保守到極右其實係無政黨, 一直都係含淚投共和. 本身佢地其實係有好多不滿. 依家更不滿

其實在佢地眼中, 阿侵係太溫和, 太好人, 太唔識反擊, 而唔係一般人咁諗佢

係, 我都係燥底姐

講真我真係估佢係果D中產藍絲. 如果佢係, 佢應該明白, 習近平先係佢最大敵人. 有習一日, 奶共賺人仔就好困難.

一定有, 一個黨裡面自然有好多唔同想法

但點解會變個tea party出黎? 就係黨內有好多人好不滿, 覺得共和黨尤其係領導果班太多globlalists

講真, 我完全唔覺得佢地諗錯. 有D野, 對世界再好, 對一部份人絕對係壞

好似話, 民主中國係咪好事? 如果中國真係民主, 開放移民香港, 湧返500萬人落黎. 咁你點樣公投, 你都無可能獨立變返一個中立國際城市. 你只能成為民主中國一部份

呢個就係典型, 對大家好, 對一部份人壞的例子. 全球化其實好損壞美國好多平民利益, 所以好多共和黨員其實好憎共和黨. 大概你諗下本土派點樣憎泛民你會明

共和黨 真係可以收得皮，條路線民主黨重疊咗
奶共啊夠民主黨黎，愛國唔夠侵侵團黎
仲有 共和黨 麥康奈爾最仆街

會唔會走左去極端右

你係咪個大紀元嘅媽咪

你地臭閪蚑那賤蛆就肯定係on9

以為話人支那自己就可以擺脫自己係支那種呢個事實？

含侵力就係鍾意自欺欺人

拜登當選都改變唔到美國承認台灣依件事實(香港人事唔係用個依個量詞架臭閪蚑那賤蛆)

台灣駐美代表蕭美琴獲邀請出席拜登就職典禮！

你地臭閪蚑那賤蛆就係鍾意自欺欺人

This is how Trump can still win！

佢唔食住個勢組。 唔通幾年後先組？

愛美神

侵而家認輸，佢個勢已經弱左一半

臭閪支那種接受唔到自己係支那種呀？ 好嬲豬仲做埋跟尾狗 十足十好似你含緊既廢侵咁 接受唔到自己輸到傻閪既事實

你地臭閪蚑那贏到開巷

台灣駐美代表自1979年以來首次獲正式邀請 以外交使節團身份參加美國總統就職典禮

美國人地聽住

Google已經準備定封左愛國黨呢個關鍵字

仲俾唔俾組呀

Slogan = MAGA啦不如

Great again?

Again and again?
四年仲唔夠great?

開個新黨叫MAGF 咪得 MAG FOREVER

第三黨必然係兩黨攻擊對像, 好難搞喎

所以Sanders永遠出唔到嚟選

𠝹票黨 真攬炒